求巴打幫忙 小弟唔知點做 （顛佬問題）

小弟上年去台灣旅遊
落左樓發覺冇攞耳機 跟住就番去攞
點知係屋企樓下比個顛佬捉撚住（大約30-40歲）
話我有份殺左佢細佬
果次我因為趕機 屌下佢就走左 佢話會認住我

跟住今日我朝早出門口
見到佢係我屋企門口傾緊電話（化灰都認得佢）
我啤撚住佢走行左
果時都覺得奇撚怪 點會係屋企門口見番佢
心有不妙 越諗越驚
跟住我7:20分左右番到屋企
聽到後樓梯有人聲
我已經覺得有事
企係門口唔開門 跟住就見到佢係後樓梯行出黎
望住我個笑容同上次捉住我係一模一樣
仲要見到佢住係我隔離 但係我咁耐都冇見過佢出現
今日真係咁啱 2次番屋企佢都捕住我
我應該點做 我唔驚佢搞我 但好驚佢搞鳩我屋企人
報唔報警？但又冇發生咩事 呢黑警會唔會理？
幫幫手巴打們

好驚佢搞鳩我屋企人

報驚啦

乜事都冇發生 佢地會唔會理

巴打比啲意見

我唔驚自己 但好驚屋企人有事

報左先，話有個痴線佬恐嚇你

裝cam喺屋企
其實係咪你聽錯，係個癡線佬話殺左自己細佬？

成年前架啦喎

上年去台灣果晚 佢話會認住我

蠢過隻豬呀你

死啦死啦

點解咁講

巴打快D睇精神科

首先單野係成年前發生地點係台灣
而加過左成年而發生地點係香港
香港咁撚大佢咁樣都搵到你

咁多野加埋你可以買定六合彩

認真答你你話有條友係度遊蕩咪得囉
香港你地頭佢又拎travel visa驚閪佢咩

報警 話有個不明來歷嘅人係你屋企附近遊蕩 一路望住你對住你笑 你覺得好不安 驚佢有進一步行動

其實個顛佬係唔係真係存在架

唔係 樓主話佢留咗耳機返屋企攞呀嘛 所以事發地點都係喺香港

嘻嘻

屌你老母真架

屌你係咪on鳩架巴打 睇清楚好唔好呀

真架....

啱